爆眼楊Sir因教協集會言論受查 教局疑不滿女拔調查結果兩度叫楊再解釋

教育局早前推翻宣道小學校本調查報告，堅稱該校教師向學生鼓吹港獨而取消其註冊。拔萃女書院前通識科「爆眼教師」楊子俊今（14日）在社交媒體透露，曾因今年初教協集會發言遭投訴，當時女拔調查結果顯示他並無教學操守問題，惟教局窮追猛打，在他離職後再發信要求回應有關投訴。楊指教局信件內容邏輯混亂，甚至是斷章取義。他重申，教師參加抗爭不等同違反專業操守。

楊子俊向《蘋果》表示，教育局指他在教協集會上的言論是要呼籲教師向學生「講自己的政治立場」及「利用學校作為表達政治訴求的場地」，又指他「呼籲教師罷課」是「違反教師專業操守」。教育局又認定楊否定「教課本知識對學生有好處」。

楊子俊指，女拔早於4月就上述投訴完成調查，而校方的結果顯示他沒有教學操守問題。惟教局似乎不滿意該份報告，在8月中即楊剛離職不久，再來信要求他回應；他指，教育局的問題和論點均邏輯混亂，及斷章取義，原本不打算回應，但教育局9月底再發信，及有見教育同工被無理取消教師註冊，故決定公開他對教育局的回應。

教育局成個機構一直違反緊專業操守
屌佢老母
比人射盲無埋教席仲窮追猛打

#4

楊老師厚道所以先請辭
如果佢唔走，佢就會置身風眼位置
俾校長杯死寫衰佢
家長又憎鳩佢

真理部做嘢

見楊老師冇權冇勢就追撚住黎咬，edb 班畜生

班奶共狗就係咁L垃圾

楊狗雄你個仆街

只要有政治問題
無論任何政府部門，反應都會變得快捷起來

有粒子彈，射中就係失德

有名氣既邊搞得到佢地
你睇下小粉紅搞BTS中共即刻降溫就知咩事啦

教獄局直接上門拉人囉